Mevr Jennings had bepaald, heel vroeg in het beslag dat Marianne zou nooit overheen, en kolonel Brandon, die grotendeels werd gebruikt in het luisteren naar Mevr Jennings het angstige voorgevoel, was niet in staat van geest te weerstaan hun invloed.
